{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039425",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2678802816/jeju-hanikeulaunhotel-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698402442220&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=6052863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=41818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320803725&selectedRatePlan=387266610&expediaPropertyId=83681338&searchId=958a1feb-edab-40d4-bf51-513fe783363e",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 하니크라운"
    },
    "text": "済州ハニクラウン\\n\n大韓民国Jeju Jeju City済州特別自治道済州市三成路10(イドイル洞)\\n\n済州ハニクラウンは空港から約3.7km離れており、車で5分の距離に東門市場があります。 こちらでは無料でWi-Fiとセルフ駐車をご提供しております。 48室の客室を持つこのホテルは、チェックイン時間が15:00から始まり、22:00に終了します。 チェックアウトは11:00まで可能です。 満19歳以上からチェックインが可能で、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットをご用意いただく必要があります。 また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。 ペットの同伴は不可であり、客室内で無料でWi-Fiを利用できます。 駐車は施設内でのセルフ駐車が可能で、喫煙は指定されたエリアで可能です。 また、新型コロナウイルス関連の制限事項をご確認ください。 宿泊施設にはフロントデスクがありませんので、チェックイン情報を確認するために宿泊施設に連絡してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州ハニクラウンはどこにありますか？",
            "answer": "済州ハニクラウンは大韓民国Jeju Jeju City済州特別自治道済州市三成路10(イドイル洞)にあります。"
        },
        {
            "question": "済州ハニクラウンは空港からどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "済州ハニクラウンは空港から約3.7km離れており、車で5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "済州ハニクラウンから近くに何がありますか？",
            "answer": "済州ハニクラウンからは東門市場が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "済州ハニクラウンではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "済州ハニクラウンでは無料でWi-Fiとセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "済州ハニクラウンのチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "済州ハニクラウンのチェックイン時間は15:00から22:00までで、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "済州ハニクラウンのチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "済州ハニクラウンのチェックインには満19歳以上であること、クレジットカード、デビットカード、または現金デポジットを用意する必要があります。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "済州ハニクラウンではペットを同伴できますか？",
            "answer": "済州ハニクラウンではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "済州ハニクラウンの客室内でWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "はい、済州ハニクラウンの客室内では無料でWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "済州ハニクラウンでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、済州ハニクラウンでは施設内でのセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "済州ハニクラウンでは喫煙は可能ですか？",
            "answer": "済州ハニクラウンでは喫煙は指定されたエリアで可能です。"
        },
        {
            "question": "済州ハニクラウンでは新型コロナウイルス関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "済州ハニクラウンでは新型コロナウイルス関連の制限事項がある場合があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "済州ハニクラウンにはフロントデスクはありますか？",
            "answer": "いいえ、済州ハニクラウンにはフロントデスクはありません。チェックイン情報を確認するために宿泊施設に連絡してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 604
    }
}